紙言 落左架

ios 紙言 download 唔番😭😭

幾個月前想down已經冇

so sad

kensuke.kobimon@gmail.com
係個app聯絡人，古美門老師個email

佢地開發緊新ios app 遲d會推出

不過唔明點解要落架lol

前排del左！今日想dl番

想睇返十四天，可惜